[突發] 旺角突然出現大量狗！！！！

經過旺角嘅手足小心啲！！
有冇人知咩事？！！

推

Push

推到旺角啲手足睇到為止！！

推！

黑警又mon post

撚狗

旺角手足小心

又嚟呢招

人地話出去食下魚蛋又咁多狗
仆街晚晚開POST食魚蛋撚下狗啦咁

因為有手足係度話食魚蛋嘛

班黑警不嬲mon連登

up

手足小心

阿蛇一齊食魚蛋呀

又係旺角

真係好多自由行遊客

push

食返串魚蛋先啦 你哋班垃圾黑社會 我唔會再用黑警黎稱呼你哋

認同

推！！

依然係咁？
有無ching係現場

朗豪坊等

警犬咁聽話 hand hand

小心變大型搜捕

旺角係終極BE WATER既地方
手足食完魚蛋就返左屋企了

我發現 連登講邊 佢地就會去邊

佢唔會睇ID
係直接搜身！！

好多狗呀

因住撚埋自己人，已經撚過了

屌你老母今次調動到人手啦？
係咪自打嘴巴啊畜牲

推爆

講兩講就出動 成班傻鳩狗狗

推！！！

證明狗隻 mon 到呢度好實
所以八點鐘已經封咗西環三站

食魚蛋姐

仆街黃咗

真的嗎

如果黨鐵唔配合，中聯辦一定淪陷

好彩及時散得切

講兩講就狗衝出去 仲撚聽話過狗

黑警mon post,頭先大西北好多狗,有人叫旺角出,mon完post就出旺角,
番歸要be water

我要去醫院

唔食lu，去尖沙咀，唱k

十八區食魚蛋

推推

食宵夜都唔得啊

咁不如改落太子飲野

E1出口警狗敗走

啱啱係E1上面見到勁多狗 目測起碼30隻

mon po狗,收皮喇

警犬已敗走

堆

全晚大搜捕

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

比個女仔屌走左
好撚勁
拍車門唔比佢地走

Pishhhhhhh

香蕉糖呢 我要隻揪

唔好擲D酒樽入旺角差館呀

旺角手足小心 be water

乜事

敗走咗

旺角查完一輪證
走左啲警察

唔好文宣同賽後檢討住, 啲狗搜捕緊義士未安全呀

唔好去熱門既地鐵站

狗都想食魚蛋？

好節目喎 生果盤消消署

VW4876 啡色寶馬
狗車

條友叫大量?

Push!

咁撚多警力 同上星期差咁撚遠

行動必需升級

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

咩事

周街都係狗

pish

紅van落客站？

香蕉糖同我出嚟！我要同你隻揪！

如水

趕唔切尾班車 灰姑娘都無得你做阿

勿入狗鐵 去唱K 睇夜場 開房咩都好

推 注意安全

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

又繼續食魚旦

見到好多人喺上環地鐵內已經拉低口罩，
千萬千萬唔好因為一時疏忽而曝露身份！！！！
即使記者已經盡量唔take示威者嘅樣，但都難保會唔小心影到！！！

離開期間請完成以下清單：
1. 喺冇閉路電視嘅情況下換衫、褲、鞋
2. 冇戴手套嘅，唔好亂咁掂周圍
3. 防護裝備請收好，敏感物品請丟棄
4. 睇清楚回家路上有冇人跟蹤，盡量小心，唔好向人曝露自己嘅夢境
5. 千萬不要搭西鐵

又無差別搞d市民

黑警呢鑊想一網殺盡

尖沙咀地鐵站外都有好多狗

Any update?

小心啊警察哥哥

想出旺角嘅嚟南昌a1搭701
可以近太子果邊落（非地鐵站

23：59南昌站冇狗
呢到有得搭巴士安全出旺角
A出口右轉有 701巴士 去到2點都有車
一定安全 落車唔近地鐵 可避狗

Go dog dog
Good dog

捉白衫人就話冇證據。當場放走
捉示威者 就話黑衫口罩都係可疑人物

黑狗

借位

警察著哂制服就唔洗show 委任證？

旺角C D E 都無狗
0009 July 29

又搞旺角

屌你老母mon post狗
食魚蛋都唔得啊？

00:10朗豪無狗，再食魚蛋，夜晚肚餓！

試過咁多次都仲要去旺角

唔洗做呀

登打砵蘭交界 三位手足奶左野 成架貨van起左

要人快

油麻地要人

安全?

No

咁狗鐵出唔出得

Detail

油麻地 已經 被成隊 搜緊

去細出口出好d???

我location 唔方便比圖

Thanks

Pish

彌敦彌 登打士街 東方紅

圖 我啱啱先旺角走 你個位近邊？

請問而家安全嗎？

電子日常門口

我無野講

掉裝

所以點撚樣解釋721冇支援落元朗呀屌你地班死臭龜

彌敦道 登打士街 東方紅 ， 電子日常 （ 高氏大夏 門口）

你邊個位走到? 安全?

現場三件白衫 一隊藍

係朋友到 safe

重覆 現場係高氏大樓

蘋果live唔見到黑狗

Where?

高氏大樓開始多人

朗豪坊

0029 朗豪safe

如果係吹黑社會打市民
會唔會班黑犬即刻就走哂

行嗰邊小心 有狗經嗰到過麻地方向

大家好 我是胡子！ （前線兄弟 睇路）

請睇睇

油麻地

高氏大樓有衝突要人！！

唔係有人食魚蛋咩？

有黑衫大叔屌狗

10分鐘前 登打士街

同意，但要諗方法唔好撚到啲傻豬同伴

光復香港，時代革命

狗狗可愛好多

Push 立場哥哥去緊登打士街

0030眾坊街正常

似拉錯MK仔

又拉三個, 我無嘢講呀

旺角又封車搜身做乜9

立場哥哥後面個南亞仔個眼神勁兇

拉3個MK仔，同示威者無關，完！

YouTube支那人多到仆街，又冇得hide
睇呢個：

搵到牛肉刀

話車上有老牛

apple live 緊果架話有牛肉刀

呢個白衫都答好多野

現場白衫黑警稱車上搜到三把「老牛」 所以要即時拘捕

白衫黑警稱拘捕行動唔關上環西環嘅示威活動事

老屈有老牛

唔睇comment咪得

頭先立場問白衫，佢話係個人個袋上面搵到三把牛肉刀

立場問白衫
白衫話架車搜到牛肉刀 三個落孖葉拉返去油麻地狗屋

好府話諗住搜車果時有個逃走 之後係佢個袋搵到3把牛肉刀

立場哥哥到現場, 表示有4名男子車上有4把老牛, 所以拉左

一手，尖沙咀去大圍巴士站有狗，剛剛朋友被抄

一手，尖沙咀去大圍巴士站有狗，剛剛朋友被抄

一手，尖沙咀去大圍巴士站有狗，剛剛朋友被抄

應該唔係手足，同今朝觀塘一樣？？

見到就會想屌，結果嚴重浪費時間，做唔到緊要嘢

搲ot？

仲要好多冇證既狗

黑警去到邊都比人圍屌老母

班狗比人罵到惱怒

旺角有白衫狗吊記者

我覺得哩個白衫算係答得幾好
同埋佢話同上環咩西環無關
如果真係話有刀, 黑警一定話係同西環上環有關

有無人宜家想出旺角食魚蛋

真警犬都出埋

扔啲狗糧過去等佢收聲

立場直播緊

呢個落單四眼妹妹仔真係好撚勇

好撚型呀

［革命online］唔主動攻擊最大嘅問題&正確路障

點解到呢一刻仲可以冇委任證？
點解可以犯緊法都冇人清算到佢地...

on9 唔係撚係真係出去食魚蛋 人多先可以幫發完夢嘅人掩護

旺角D狗仲撚似老黑

唔知有冇手足去緊現場？依家個到有啲市民同啲狗嘈緊

聽聲都知係普通市民屌

隻狗無啦啦比佢拖出黎好撚慘我講緊隻真警犬
呢啲咁既場合拖出黎做乜9

啲市民屌緊狗？

一路都未能出示委任証，懷疑係冒警

分贓唔匀 黑吃黑

連「再嘈就即刻拉你返去」都講得出
我真係唔明佢地到底仲有咩資格可以合法地持有槍械
係咪代表佢他朝有日睇你唔順眼隨時一槍射埋黎都可以

呢個醒知答左就得
係佢啲靚傻仔

怒屌緊
仲要越黎越多人圍屌緊

係呀
係咁話佢地過街老鼠,
有個阿叔仲話返去同林鄭屌閪啦

汪汪汪汪汪

Apple live個女仔好撚型

呢到仲多

成車野？

佢兇人行為不檢
係街屌鬼鬧人都行為不檢

梯 吸塵機 電線 頭盔

蘋果姐姐都好撚勇

班狗真係冇腦嫁喎

真。警犬出黎一陣又縮返入去食狗糧？

on9好搞唔搞搞旺角

又笠水
驚市民仲多過驚老黑

最無辜係隻真警犬佢都唔知發生咩事

旺角班街坊好撚堅

一路開車走住黎屌，毅進仔

追住警車屌,好撚警

砵蘭街可能有老黑架

勁

屌你老母臭化系唱得好好聽

有位市民唱歌好搞笑

成日利用狗狗
警犬根本唔係咁用

Barry Ma????

有其中一架開咪寸人
話香港人真係有文化喎

想分散打擊
元天屯(大量人口)同旺角(轉車)
示威者分散後,就唔再係力量
佢想係呢啲位置
分而剿之

呢位手足講撚埋蝗語

過街老鼠⋯⋯

黑衫條友好撚型

應該有真老黑借D意屌狗

好撚型

好撚治愈

旺角人真係好有佢風味

條你老母臭花閪～

屌到班狗地底泥就啱

笑死我

旺角街坊屌得好

立場去緊朗豪坊

因為9成有真老黑係入面

朗豪坊發生咩事

無啦啦講埋普通話

出真狗都無人驚要收返埋

睇咗成日live 最開心係呢段